來生不做支那人

棄養.
仲要加多一腳, 痴撚線

推

咩國家就有啲咩人
btw 都2020 年啲片可唔可以清少少

痴線

大陸人重男輕女
睇得出
呢個小孩子應該係女仔

基本操作